何妖隻馬星期三出賽，支持佢

入馬場餵佢隻馬食雞蛋

Btw p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

推唔到